我希望民陣可以立即入紙申請搞返個200萬人遊行

經過今晚，我知道大家一定會畀香港警察嘅所作所為搞到好嬲
我知道你哋一定會覺得自己好似咩都做唔到咁
但我正正想講嘅係，我哋如果真係咁，就中哂政府嘅計！
佢用香港警察搞咁多嘢
第一，係想滅聲，等人唔敢再出嚟
第二，利用我哋依家對香港警察嘅仇恨，令成件事個矛頭轉哂去香港警察度，之後就可以理直氣壯話我哋活動變哂質
所以，我哋一定要再企出嚟，話畀政府聽，我哋唔會中計！
今晚香港警察嘅行為，我相信全香港嘅市民都會有眼見到
所以我希望民陣可以利用今晚嘅事號召全香港真正愛香港嘅人再出嚟，
話畀政府知，就算你哋背後做幾多手腳，民意都係唔會改變！！
2014年放咗咁“少”催淚彈（同2019年比）都激發到咁多香港人走出嚟
我相信2019年嘅今日都唔會例外

但今次遊行完切記真係要散！
因為我知道有好多人（特別係一班年紀大嘅中產）最近唔出嚟都係因為驚每次完都會有衝突。
點解我哋要和理非咁遊呢次行，因為呢班人都係我哋嘅同路人。
佢哋就係一班人入面走得比較慢嘅一群，但我哋都唔可以唔理佢哋就咁衝。
我哋要贏就要一齊贏！

我哋唔可以好似警察咁畀仇恨蒙蔽自己
雖然呢句好左膠feel，但我覺得大家要切記
香港人，加油！

PUSH

721
811

光復香港 時代革命

831 831 831

Support

仲靠民陣?on9,靠自己啦

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

大大力推

麻煩大家 準備長期作戰
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 Full gear塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

612，721，811

推

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

點解我哋要和理非咁遊呢次行，因為呢班人都係我哋嘅同路人。
佢哋就係一班人入面走得比較慢嘅一群，但我哋都唔可以唔理佢哋就咁衝。
民陣嘅作用就係聚集呢一班我哋嘅同路人，希望你會明白

係300萬

香港有良知嘅人連一半都無？

咁聽日機場離境大堂見。

而家係網絡時代，唔洗用好多日時間都做到宣傳。

今晚d片，相，素材成個香港同外國都知架啦。

今晚好多香港人都唔會瞓得著，絕對有足夠時間宣傳。

聽日機場離境大堂，以眼還眼

push

721 811

推呀 谷爆佢

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

推呀

直接去 Facebook page 啦

民陣 facebook

推到有818香港人大遊行！

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

入紙未

重點係行完入機場

屌、冇人推 ？

用人數 話畀政府知 話畀人間派知 我地仍然堅持五大訴求！而且有多冇少！你政府想用白色恐怖 用警暴去滅聲 係冇可能！！！

使撚入紙啊？

唔入紙有好多人都會有顧慮唔出

遊行是必要的

721

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」